安心出行勁食電

可能係機種問題已經飛機mode

咁你又裝 ？on99

你裝撚咗？

prevent device from sleeping

屌你老母 樓主正垃圾

裝黎試吓啫

抵撚死你啦

咁你幫我含啦

on9冇藥醫

準備隨時del app

多謝你幫港共貢獻下載率

我個藍絲老竇裝完都問我點解部機咁快無電
畀全家笑到面黃

屎又唔見你試下食？

樓主親身測試下世小心啲

後門程式梗係食電

電子腳鐐易戴難除

一早預左啦
廿四小時睇緊你部電話
依家先DEL太遲喇傻鳩
仲要諗係咪機種問題
一定係智商問題

裝你老母咩

又有得填form, 又有網頁, 又有破解版apps, 你係都要裝.
你部電話爆炸都冇人可憐

不停監控緊係食電

on9仔累人累物
你啲frd多謝你呀

隨時跟gps睇你係邊
隨時搖控你部機響 同 震

仲有唔知有無track 你contact /
keyboard type in 咩字 check keywords

你話要食幾多電？

通常係咁，你諗下佢不斷拎你gps位置
又唔俾你部電話訓覺
實用好多電啦

遲下仲話會不斷收藍芽訊號
我諗正常電話半日已經會到20%電

你單嗰刻所有資料已送中啦

狂upload你啲data 點會唔食電
仲要聽你講野 影你呢

樓豬下世小心啲

正找尋破解版

試下比哂d 錢我

樓主又要裝又要怨
爆炸死都冇人可憐

樓豬老母肯撚定係做雞

on9

有冇安全版？

我冇裝架wo

唔係 個app 每小時update 你既location 一次

後台停用佢咪得囉

安心出行APP可以係你唔係用緊電話時SEND資料出去

邊個叫你裝姐

裝個行已經玩完
洗機都搞唔撚掂
換過部啦

你私隱都唔介意介紹佢食電？你都幾得意架wo

唔裝點會知

你點知的

病毒點會唔食電

另加WiFi Bluetooth 😂😂
同Load test 冇分別
除咗冇開screen

後台偷緊你資料送中

我幫

你唔食屎？

你唔去試下死

大數據

我試下打搞你伯母

掘礦app??

仲要裝左有底有部機unique id
Link up 埋電訊商 number
即係已經綁晒你手機 同你個人

之後係拎同一部機入太空卡
政府都check 到咪你本人(by gps)

又唔見我食，on9仔

d100共狗方保僑話安心出行app無問題係你們屈政府

唔撚係掛 好彩冇裝

睇樓主開咩post都大概知咩料

會唔會用咗好多數據
check check好喎

傻人發現案

點解要長開 你弱智?

Lol
梗係預最差情況
低估敵人 蝕底係自己

Btw,
下面呢個case係basic 做到

裝左有底有部機unique id
Link up 埋電訊商 number
即係已經綁晒你手機 同你個人

之後係拎同一部機入太空卡
政府都check 到咪你本人(by gps)

合理啊
個apps咁多嘢run緊
又要send你咁多資料去後台

不過我就唔知了

唔見你攞個屎忽俾我試屌下

廁所三姑 易請難送

你啲資料已被送中

點會唔會
垃圾app

可能連cam都開撚埋痾屎都俾人監控

不如你試吓跳樓吖（10層高以上）？

因為每秒都background用緊
Check 埋data usgae可能嚇親你

等睇樓主詳細理性報告

你裝啲咁嘅app托柒咩

咁依方面就要電訊商合作（都無得say no la）

ON9仔

應該偷咗唔少嘢添

可能已經俾正苦同黑警拎咗痛腳

係後台係咁吸你血，梗係食電

哇 你裝左呀?

據我理解 ios ge話
用家冇比permission 其實大家所講個d私人資料 電話number係冇可能攞到

Device id應該就攞到 所以你話係電訊商出機 的確會link up到

Android 就不嬲都係多後門

抵撚死

請善用起底功能

之前聽人講呢啲情況好似係因為比人hack左同攞資料

想問冇download個app齋scan個code會點架

已block

無時無刻都傳緊data去國安公署

聽日試

抵撚死啦

後台run得多野咪食電囉
Facebook原理

利申無相關經驗知識

死on9仔，加下載量jm9

又多一個慒建華傳人

你都係想畀人𨳒你裝出殯app啫柒頭

樓主

又唔見你試吓用個腦😅

其實想測試完後勁食電，叫人唔好下載咋

backdoor樓豬拜拜

起完底知咩事